旅行的意義 究竟是甚麼

打機？
一齊討論下

唔打機有咩野好做

陪女朋友

休息

仲有體驗世界，見識世界

去旅行可以短暫忘記自己係港奴嘅事實

叫雞

享受..